我搵佢，佢唔覆我，我係兵

成日忍唔住就去搵人即使佢從來無搵過我
每次都傾得好地地嘅
我同佢好兄弟就好熟嘅
因為想R話題有時會提下佢兄弟
但只要我一提起佢好兄弟
佢就唔覆我⋯
有無巴打解釋下咩現象黎

照下鏡就明

你連兵都不是

嬲

This

點解要提佢啲兄弟

你放心喎，覆你仲係兵，唔覆你連兵都唔係

Btw 好gay

屌你老母留名

無話題講 想搵野講

非gay
收到回覆個下真係好開心 雖然我對佢黎講唔算係乜 但為左佢我放棄晒其他更好嘅人 做兵都甘心

你同佢講緊野定同緊佢兄弟講野，比我都唔覆你

咪係 咁都唔明有冇咁蠢

同病想憐

唯一可以走入佢圈子多少少嘅途徑

加油

你的樣子如何
你的回覆也必如何

佢兄弟都唔覆架 帽事嘅
利申 佢兄弟